有冇人讀嘅科唔係自己想讀

讀自己唔中意嘅科真係好辛苦
完全唔知自己係到做咩
有冇人都係？

想讀醫，但讀緊ive media，都幾辛苦

讀完仲要乞食先最撚慘

係呀，上堂聽嘅嘢自己又冇興趣
咁你讀完之後會唔會再讀？

你讀咩，好似好灰咁

唔岩做老師，但ug同master都係讀教書
好痛苦
打算乞食算

係咪諗住讀開讀埋佢？
點知越讀越傷心

冇咩事既話master今年畢業

但讀到Master 唔做會唔會好浪費？

想做咪試吓，讀完又冇話
都算係少少興趣既
都係唸住做7仔/文職過世算

*壞

都係呀，我自己之前都有讀過設計
雖然無興趣做個行，但學到嘅嘢係都可以用得到

而加讀緊咩科阿？

遲d畢業唔知做咩好已經變到咩都冇興趣

reject 咗埋土offer,讀緊航空

想讀歷史。但係而家讀緊social work

nursing
quited

我都想讀歷史但走左去讀bba
好彩我個間歷史系啲人幾好，肯關照下我

越讀越憎
希望捱到畢業拎張沙紙就算

你就好啦！btw歷史真係好正用唔同角度去睇一件事個感覺都好特別 同埋我好鐘意對住好大篇自己寫嘅字，屬於我自己嘅睇法

Civil都有環保牌，行environmental stream咪得

畢業又係一個令人好愁嘅事，仲要煩揾工
btw你依家讀咩？

航空應該好難考，利害喎ching

咁依家仲有冇讀其他，定係出黎揾錢？

我自己中學都有讀歷史，不過考試果陣寫都手都就黎斷
不過估唔到咁多人會想讀歷史

學店難西咩

讀law

都叫有張沙紙

我有一科都要讀Law,有多野要背

讀緊既科還好 但將來唔係好想做翻呢行

要讀左先知自己想唔想做，成件事好予盾
不過讀完出黎都可以做其他

細個好想讀中文系 點知最後無入到 之後上個sem reg左個中文course 上左一堂即drop 好彩無入到

我中學都係！
雙史人表示咁有滿足感

點解 唔係你想讀既野？

又幾好彩，係咪因為同自己想像唔一樣，所似就唔想讀？

我記得大專同大學都可以選修philo，都可以試下，雖然唔係主修

讀到自己中意嘅科係爽

以前係文科人 依家入左半理科 好似變左理科人
上一堂悶到我hihi

我因為讀醫療科所以冇讀三大，唔做翻呢行都唔知可以做咩好

我明

Me, social science
畢左業要返去核平成個學系 免得佢荼毒眾生

哩樣真

我承認 social science係有佢價值同用處，但佢不足以成為一個major囉，其實好多非專科學系都一樣，係幾有趣幾有用(雖然部分人甚或以前既我覺得無），但最多minor下或者當common core就夠，始終都要搵食，你叫人辛苦讀完乞食，又情何以堪呢？

係有人讀乞食科搵到食，有極少數人仲可以行返本科條路，但得1%，咁另外果99%呢？明知果科唔practical就開少d位啦，寧願你收多d engine仔入大學，起碼佢供過於求都仲叫有門技能，考牌都易d丫

做教畜啦